［I/A] 《Last Cloudia 最後的克勞迪亞》-［42］留石追新石紀

[/quote]

LM

用哂新手送果7000石 抽得兩個ssr既聖物
係咪要重刷

有冇巴打可以借隻軍師打死神，不想努力了

唔係bug 招技係低確率即死

你想入去前幾十抽就中聖劍FF，玩到咁盡？刷死你

賣ac 6-3N, 5-6H, 1-2G
藍井全升滿 紅井全6
石未挖哂

正路係BUG 因為本身好似有寫BOSS係無效

(ボス、アリーナ無効)
咪即係BUG

買就唔買喇
想摸索多陣隻game先
咁我想問問 我抽中果兩個ssr既聖物勁唔勁

要聖劍FF

建議唔好用Bug殺死神
會冇左遊戲樂趣... 隻GAME得4隻boss 正常打好玩好多

榮光把乙太武勁野黎 招特技2同神之治癒都唔錯
聖劍2比較有用就乙太武同招強酸

放個高練

跟風賣ac

軍師連專 抽唔到新ur又課唔到金
留TG

中咗軍神 ur冇就算定繼續沖好呢

有射晒落海既心理準備就衝

回返上個post，原來download返apple 自己個支援app，可以係app入面即時電話搵人，不過傾完要等技術組果邊處理下，話大約兩個工作日，話會保持聯絡
唯有等多兩日先抽軍師

點秒死神 你地係咪學特技2之後狂入去自殺

算，等兩週年睇下有冇9600

已經唔想再重生

上網買gift card？

我試過 應該係d card有少少問題

唔知幾時開始充多過20000yen就會Bam

唔會話你知幾時解

搵幾隻識復活同回血 跟住開盾磨

我今日充左兩次10000yen，第二次10000yen課唔到，巴打你係等佢自動解ban?

有冇人有 軍師秒死神 片 或者時間証明
想report去AIDIS

我之前試過 我係打電話

我自己冇搵客服 因為得返好少錢

個零月之後試下襟d好平既特惠包發現解左

有其他巴打都試過 你搵客服會快好多

雨天娃娃巴

想問普攻武器有屬性食唔食到sc 屬性加攻

話唔勁係唔係又再刷

無片喎時間好似比個獎勵遮左

收到有用就好
我驚玩得太耐重刷唔到

咁長痛不如短痛丫嘛

有冇時間記錄?

第一次過冇時間記錄

都係果句,玩耐d你點都會有齊普池ark
聖劍就係限黎
聖劍FF 招聖靈藥得佢有
聖劍2 送果把劍又係勁
聖劍3,有好過冇
迪蘭,無屬打手,應該要等到台版出英雄祭先會被取代
要刷咩應1好明顯

拎專唔會有咩證明架WO

打完就無左個關

除非打佢個拎石關

你咁樣刷都冇機會摸索隻game
玩完再睇適唔適合啦

冷蔵バグ？
ゼレオーグが即死した

同埋日本仔都好似發現左

打精靈爺爺都即死到
要塞個D肯定都得
大家衝呀

想買多石重生
但怕 抽到爆死都冇ur
好驚要買十個多石

其實係要點操作

答你
岩岩有個巴打搵我幫佢買左2個
結果爆死比你參考下

應該係無set到boss以外

特技2
佢招特技2會有機率即死

咪買左抽中先重生

咁大家仲唔衝

好似係得我同你係10次內搞定

其實我台服推完哂啲關連GOD都打爆哂，都未用得著張聖靈藥，起馬幾個月之後先發揮到，睇下你頂唔頂到去個時

一個多石（14萬石）都100
我怕買成千

要好大決心去試

多石帳第一下中都冇用啦

我明你意思 感謝

成功秒殺死神 V長期麻住, 比軍師秒

係咩

我玩得好爽

佢批貨好純

打完一次就開攞石果關
我冇賢帝 測試唔到

好的 玩緊主線 好正隻game真係
好有童年回憶唔知點解

係145蚊一個

飲管準備好未
/益力多樽

架仔都知道左
所以唔洗SEND啦
應該好快發現

我決定唔理喇 照玩落去
我反而想問
係咪之後既石都推哂落聖劍個抽蛋到就岩？

巴打 真心
過嚟玩日服啦

抽到有FF就停

我岩岩先返到去諗住今次慢慢玩
我有少少強逼症 其實之前個ac亂升左d ark
跟住d lv數望到唔開胃 打主線有時拎唔哂3個要求又唔想再打多次

我係唔會再亂咁升角

我諗我摸熟左個規則先玩埋日服
依家對咩都一頭霧水 點升技能又唔識
再要google埋日文我驚我pick up唔到

收到

10抽歪中妓師，收手

其實隻GAME好奸，冇方法一直攞免費石
有償又貴到飛起

每日100

要GOOGLE日文既咩?
呢邊問完即答你啦

屌 明明我已經有2隻賢帝 仲抽落去做乜鳩
我起度做緊乜野

無撚錯,, 抽軍師抽到保左底
依家dr stone 同兩周年唔知點算

真心 有兩個做法
一係當台服新game咁玩 覺得有邊隻邊張ark勁咪追下 唔好望日服 唔係你會覺得:屌 我射哂落今次遲d(英雄祭合作乜乜77)果隻仲勁啦

一係就直接玩日服

UR囉

我玩既第3日已經發現咗 CLS遊戲

有方法呀
所以先有多石ac

UR太難追啦
屌 然後我過幾日肯定又手痕抽下

上網見到

有啊 咪日任同幻塔
如果佢改埋遠征有石就爽

改圖姐 嚇我唔到

唔想課金真係唔好亂追pool，專心練完4隻角再諗

.....乜EMOJI都比唔落手

咁都叫有
日任一個月3000
幻塔打得咁辛苦得2100
計埋活動可能都係多1000
一個月20抽 但保底要900抽

屌 我覺得如果我當追魔獸10lv應該會心情開心啲

佢呢招好撚賤
係1.5到DMC
機劍+巫女都唔幫佢配UR
宜家DMC後見反應熱烈,
出配軍師呢件

大家咁話

唔知點解我都覺得似改圖

個個一個月儲到900抽黎保底既話佢仲洗賺人錢

佢係咪殺咗林鄭
所以咁好運

屌 殺個傀儡 至少都習種起跳啦

250抽中一隻角色了終於.......

直接滅黨快D

就算唔係改 佢課左幾多你知咩
有真證即係有償抽 響我角度我已經贏左佢

唯黨呢啲偉業 1UR+9隻賢帝我都比佢過啦

唔知點解覺得軍師唔勁，至少作為打手方面
玩特技流真係勁咩，咁不如用nero 一樣係3屬而且仲要高上限
魔法既話YODA點都勁d 有999999上限既核彈

唯一優點係屈生存力，如果有MP佢係好難死，所以學晒d回mp既技 / 裝 就變左不死族

應該10UR

純粹覺得佢型
勁係一陣 型係一世

咁我都贏佢

第1,2抽都有軍師
第5下就UR

要等人108星盤再慢慢TEST先知佢勁唔勁
就算佢作為打手唔勁,
佢個性已經屈左

唔緊要ga,爆死都冇所謂
因為你覺得隻game好玩就會過黎日ser

我俾百五蚊可以玩到模擬器咁係咁抽抽抽
我覺得好值

但係叫我俾700課一單就不了
果時玩魔靈佢一出新pack就買 係幾好運好多勁野 但係多到唔識砌隊同唔知升邊隻

抽雄左個心

真 駁吾刀

岩岩個巴打買左第3個TEST

呢度幫佢集氣中UR+軍師

集氣

半年射左一萬蚊落海 但係仲係垃圾ac四不像

我覺得主角團4隻英裝都好正

我都係,唔係話比唔起一單既錢
但我唔似刷手巴咁既金量

再放多次雙ur+終獸 軍師連專

留TG

真,大貓點陣圖好型
巫女劍機唔洗講
已經想像唔到男主

冇ur想棄?

就黎可以補底

屌 抽到100抽先中隻加護 我想要UR啊

係
同埋懶得升黎升去

想問下專武係咪課金抽嘅券先有

男角我想要RE:0隻萊恩
軍師始終係法師 而家係物理強大時代 (除左YODA)

其實破神張圖有hints

已經去到追UR
我仲係博緊軍c

YES

係

YES
全部專武都係

咁就無左6k hkd

之後好多活動等緊你留一留力

6K係dr.st 成套專既價錢

都係賢帝靚仔啲..
真係冇計 呢隻角中晒我玩呢啲驚對男角嘅要求
我其實好想100SC佢

要抽10隻WO...

依到啲巴打好痴線

今日重點

我忍唔住
想爆晒6萬石抽晒佢

肯長玩肯課金既話 我相信終有一日會抽到

法師黎講，
1. INT 1241 (1/77位)
2. 4屬增傷同加上限
3. 被擊回魔，自損血回魔50%
4. 內建幾招時停魔法
5. 專屬裝加1000上限(得佢有)
特技流既話係特技2似樣，好似有即死效果，成個配置似高難競速玩
日服而家最勁既法師應該就係 軍師同YODA

佢招3技
係咁BOOM BOOM BOOM
感覺好撚勁

諗緊追唔追 ur
都係留力算

要睇佢充能滿可以用幾多下同埋hit數先知，未睇到片

無底深潭

成班用bug 打boss, 打完之後冇哂野打, 好快又棄game

個性減耐同攻防buff 佢學齊技真係細冰都打爆傷

四屬buff上限成隊又增傷

主線最後好似end game
互相都吹大雞 鬥疊馬

軍師係好勁，配埋YODA一齊用，再加2000上限

再寫唔難
寫D新角/新大佬

或佢地D仔女
搞定
又可以作戰多1-2年

放心 一定會有新章
冇新章點出新角

佢個性真係太屈
+屬性,雖然光暗無份
但就算唔拎佢黎打,佢都幫好多角色再突破上限

進度 1/10

其實隻GAME高難度關卡太少
比唔到d大佬炫耀

幾時出連線共鬥

如果出隻魅魔角就正

劍聖都做到唔係咩

計完，4屬魔法可以17999或以上1hit

我都係1/10
雖然多石帳
但分分搏埋個12萬幾石都係
1/10

劍聖係物理

劍聖係物理+2000
雖然都得,但佢宜家軍師係
只要你身上有呢4屬任何1屬
佢都幫你突破傷害上限

No bullshit lets go

哇

17999 再+紅杖專服
就打2萬了

掛機儲資源等dr

不了
我留黎我既琥珀BB

本身個傷去到咁高咩

琥珀可能直接券出呢

咁出左再講

軍師應該唔難
EMT都做到
佢應該仲易

想問下加護用天哭杖好定便利屋ark好

抽無償石
佢會自動消咗我啲有償石？

便利屋

會

如果係玩破神特技流就便利屋乙太好啲

應該有償行先
無哂先到無償

我粗略計下
9999+3500個性+1000專服+1500內建技能+2000YODA+1500紅鑽
= 19499

咁把天哭俾軍師用?

我冇為意 無償pool抽咗我有償石 我屌

慘到仆街....

我莉幾時先可以用盡UR個一萬上限

每隻角係咪上限一定係9999

CAN

正常係抽左無先,冇晒會用你d有去補

導界神杖ネグランゼは非常に高いINTと、魔法攻撃のダメージを上昇する強力な杖です。杖の中では現状最強の装備のため、神都ロスト・マグネスを獲得した場合は優先して入手を目指しましょう。

嚟料了

咩GAME會咁?

我玩過既GAME基乎都係先用你有償,用哂先到無償

玩完試完第一件事
轉日服

咁可唔可以計下NERO
點樣可以15999

推推

好彩我ALL IN左
換左出黎了
雖然天哭杖都得

雙ur都無人要了

佢唔係個性+技能=多6000喇咩?

已經無左NERO
睇唔到了

我蝕咗呀

你轉生軍師係值，幾勁

好少睇錯角

望到佢個介紹個星盤
都已經知一定勁
仲要自帶咁多招魔法,同埋咁有個性

想重生了

本來諗住單抽5下追埋件專就算
點知

反而我玩多數係用無償之後先有

del game 保平安

想問自爆點頂？復活完都要死

高價收ac

真係未試過
不過佢呢個分系統石
好方便斬自己手指

好彩我無信用卡呢樣野 唔會係DMM課
如果唔係真係乜都忍唔到手狂抽

再復活多一次
如果自己3隻夠力就帶巫女

個性red queen 3000
其中一個DB 3000

抽晒.....?

有上10分既潛力 隻野攻防都咁勁
呢隻game上10分標準就係攻防都勁先得
所以唔覺yado同佢比到

抽無償pool->優先用無償石 唔夠就用有償 唔會提你
抽有償POOL-> 淨係可以用有償石
咩GAME會用哂有償先

頂啦 搞到想追

我諗住抽無償
點知用咗有償

YODA唯一贏既野

無屬

原來係咁

又引

見軍師個性剋屬都可以對應埋，不過淨係用天哭杖唔知夠唔夠力打剋屬都打到上限，可能要用埋大筆槍

單吊UR唔太可行真係咁想要呢個組合重生算啦

唔可以用YODA黎比，兩隻要一齊用先發揮最大

我會課金有分有償無償既有

火影,聖戰之絆,同埋N耐年前一隻執左,D GAME石係草既GAME

同埋LS

其他玩既GAME都無乜點分有無償
唯一長情既GAME,LINE GUNDAM

吹奏軍師日
佢話最勁既杖姐
天哭都仲排第2

大筆槍要等佢周年會唔會番兜

佢1.5個陣出左個鎚咋
個鎚都係偷野鎚

支杖我就唔係太care 重點就係賢帝應該配咩ARK勁

軍師係咪唔會出武器要人抽ur果把

入錢allin ready

要睇下咩流派
魔法流定特技流

應該會有既,UR個把佢唔一定必有

點樣可以復活2次 佢爆炸緊我出唔到技

裝備

Dybala10巴打請問你是不是有個帳號送
我有朋友想要，請問現在還在嗎？
我tg[url]@teolam[/url]先謝謝你

有無諗過主腳團會係後面主線派?

賣ac 6-3N, 5-6H, 1-2G
藍井全升滿 紅井全6
石未挖哂 dmc三子有專

無上黎一日見到好多帳賣

因為軍師好勁

7幻石射落大海

玩下先

好多人為左軍師重生

唔係有50蚊多石帳咩
點解買咁貴 多少少石？

今次點玩好？

買個十幾萬石抽

大家好

gmt巴

多3幻

無人等小浩update咩? 今次佢唔抽?

推主線見到軍師見到變身，睇到好撚熱血

唔玩NIER喇?

射哂落海佢

慘無人道
被無償pool呃咗我一幻有償石

軍師睇落勁但係暫時未好難feel到勁過 大貓 / 巫女 / 劍機
尤其睇落佢張UR配佢既話，唔係行傷害打手路線
睇定d先成個月慢慢抽

巫女劍機都係過左期先吹返起

我想問魔法有個重字🈲️係點解？

果3張一出都未有人覺得好撚勁都係果句
型係一世

勁D咁解

呢4隻，大貓換成加護可以變成一隊競速隊

一wave只可以出一次

賣左

歡迎返屋企 下星期二dr.stone復刻

巫女吹起係因為D濕9 100LV關卡
然後發現佢可以整硬大家
1.5出個陣
比人屌佢垃圾,補血職有撚用乜乜盛盛,洗撚補血咩,高火力輾過啦
結果巫女兜巴兜巴打爆佢地塊臉

所以睇定d先
巫女就本身一定要，佢定位係support根本冇人取代到
劍機一開始都以為廢，直到有架仔開發到普攻流/聖靈藥 先知勁到仆街
要塞大貓一出就知勁, 冇過期先吹奏

如果軍師開發到新玩法, 先ALLＩＮ

點解會咁易搵得返

大貓我無話一出廢 不過認真 主角團好明顯唔會有廢J 但夾埋DS復刻仲有真.主角黎緊會出真係自己考慮銀包 到時主角又出多張新UR夾佢就

搞唔掂 中間已經用左 去到最後又係爆死

借人英裝軍師
2技刷爆佢

GMT巴你好

睇DS 第7集先

借人地隻雷姆，等隻boss就死變身三萬血，我上次都係咁過的

留左俾你，但同時有幾個人唔知邊個係你

多謝Dybala10巴打，帳號已給了我朋友，佢叫我同你說謝謝，祝你次次抽到好野

1萬yen 零紅

今輪可以skip了

兩次十連中軍師加皇子

巴打前幾日買完咁快又賣

唔怪得熟口熟面

應該係我之前個個黎

AIDIS真係好識玩
仲要SET到咁貴
記得之前有巴打900抽破神

200抽得1張new4張重覆ssr ark

14幻石
大爆死咗

好既開始

重生？

買左個玩下

沖呀

9.5分,好撚勁

14萬石 不過係多石ac?

每次UR都一堆重生
痴撚線
等兩周年你荒佢唔5隻一齊pick up咩

今次點玩法

到時再重生

四月先泥料

我要軍c呀,你比張垃圾UR神都我都唔撚要呀

今次嘅主題係

以本傷人

見到咁多NEW都好滾動

岩岩手痕抽左40抽 又係唔中ur

全new

咁誇張

可能再黎多40抽就中

玩咗一個月嘅新手
想係度招下fd
小弟長玩輕課唔會重生
歡迎任加

你咁好運

分啲運俾我ok?

咁次加既主線有冇新BOSS係出軍師專武

加個好友吸下運氣
下個中嘅就係你

冇石了 等DS再課

你又重玩？

好

yeah

想吸下歐氣

說好的唔重生？
2週年係咪再重生？

棄 無乜時間玩

冇咩時間玩 有冇人接收左佢

一定

一定再重生

一定重生

YODA拎左專之後真係好好用

50真証真係好貴...

把專係指專武 唔係專防 專武係主線高難線拎..

30抽咩都無

我一百抽都係咁la

YODA 二刀流
專 + 新UR武 不得了

點解有人多石ac會抽中咁勁

神都把武痴撚線

我頭先手痕抽左個12萬石
中左軍師同ur淨左3萬石

SH 等DR STONE 同 兩周年
主角英裝應該唔講得笑
軍師行埋一邊

其實係抽唔到 好葡萄

9萬石抽齊抵啦...神都T0武

我唔諗住玩啊 手痕抽下炸

其實勁d咩

拎去巴哈放....收翻半條屍

上面位巴打要唔要

咁呢度平1/20比巴打我都覺有人要
好過益台仔
台仔一係就呃一係就高價轉賣

我想要

無屬性...加15%魔傷輕鬆打14999

能力值
魔法+15%dmg

你又重生?

重生未
快啦
等緊你

真係有！

點解個個多石ac都抽到

想問下手機到轉帳號係咪係主畫面再打個密碼就得
會唔會洗左原本帳號

喂你又買新AC抽呀

唔係呀
岩岩有巴打頭2個都收哂皮
第3個我同佢講
再搵我買就收貴佢
結果就中

雖然魔法打到頂傷真係好爽，但係官方可唔可以改下堆強力魔法 好撚戇鳩 開緊果陣要企定 動畫又長

係呀

3個先中 即係用咗 145x3

咁點轉ac玩

點解唔等小浩

唔洗等佢開又可以無施法時間既話
物攻角就冇晒地位嫁啦

唔會呀
你記低帳id 同密碼就得

法師威左好耐
宜家係物攻既時代

賣比你？

你記住自己原Ac個Code
就得

我買一個就中左

GMT巴打係咁....出新POOL先會見到佢
佢淨係享受抽野個下快感係隔離NIER都見到佢

我都係
仲有11萬幾石

佢明天返貨？

所以真係覺得軍師好爽 一直都想玩依種 從設定上就預設左做特技又得魔法又得既角色

巴打真係好清楚我

你R下佢水吹睇下會唔會補貨

Gmt巴打有冇咩舊ac唔要
賣出來？

留名等睇GMT$100

隻錶我跟左隊架

有無人要

哈哈

我個ID就係因為佢

好想要啊

但忍一時唔係要重生咩

上面係咪有新入坑巴打想要？

試放ac 仲有隻劍聖，有V 專

係呀 一直都抽唔到啊

tg: DOMMMA

講多聲，主線未打哂嫁，打到n4,所以井未開哂

你純首抽點中
唔係想串你
但真係太大諗頭

覆下tg

純首抽啊

0.125%

暫時覺得軍師好四不像
唔知佢幾時會出專武

佢講緊係首抽 6000 要中哂軍師同UR

輕鬆

好似係佢出緊個陣唔可以排下一招技

我都買個多石AC玩下先

開多幾千幾萬個帳同步刷總會刷到既 但計下自己既人工工時值唔值慳果1-2百

做到既話仲唔做小浩2.0

D石抽抽抽
抽到啪啪聲個種感覺係勁爽

過下手癮幾好架 我決定下次新pool都咁做
防止自己爆死

可唔可以開台抽

網上賣果啲多石ac最多係10幻至12幻？

14-15幻都有
145$一隻

為左yoda招無屬大絕配，認真分析一下:

神畏裝+40 + 法袍boost + 法袍high boost =
耗13SC
魔法攻擊+15.5% (1.05*1.1)
有自動回hp回mp效果
MND + 28.4% (1.07*1.2)
MP + 20
INT + 146
DEF + 58
MND + 172

神都杖 + 二刀流 =
耗14SC
魔法攻擊+15%
補助魔法消費-2(冇咩用)
STR+97
INT+250
MND+121
普攻特技有二刀效果(但魔法流唔會用)

總結
神都杖2刀流會多耗1SC，但TOTAL多100INT
神畏裝會有自動回hp回mp效果配禁書祭壇
神畏裝有極高魔防加乘，同多d防禦

所以神都杖唔適合YODA，因為YODA本身一定要配專武把杖
神都杖適合軍師或其他暫時冇專既魔法角，然後軍師再用袍，學法袍Boost 同 high boost，莉莉用再配莉莉UR應該好勁

我喺淘*唔見既

有咩咁四不像 咪法師一隻

冰屬最高傷咁

岩岩40蚊買左個13幻石帳 試下人品先

有v 杖 井開哂 雙倍課埋 仲有啲story未打 只想離手

我屌140抽中

好過冇 仲要一齊中

唔通要課專武

正身抽唔到ur

碌杖都係岩軍師玩多d 個INT夠晒高

又可以二刀流玩科旗科學魔法

0咏細技夠高傷可以低MP高速疊魔法企係角落灌落去

無專武比你課，得專衫

同意
完全唔適合yoda

想回歸基本步
要皇龍機女 會唔會太過份？

呢個組合要等2周年先抽到啦

我都等緊機女
都係覺得物攻角勁d
又好J

打錯 我叫開專裝做專武
btw個ac資源唔多 有D難玩

不過軍師都似有專武

SEARCH "LAST CLOUDIA 多石"
第一間 40蚊

出左喇咩？

出左啦好睇

差男豬就可以一家團聚啦

得左

要好似我咁連埋ur中先得

男主新主線戰死左...唔好出英裝了
好似係

再利伸 軍師已100lv

佢中UR先

UR好早中左了

今次張ur 睇落有d弱

72000石

分身打緊一幻石試抽

照殺

橫掂四月重生

同意
d技冇咩用 唯一勁係得魔武運輸，但係其實得20%INT加成

特性都唔勁，或者應該講個方向唔係輸出

乙太裝就幾勁既 不過配魔法攻擊但又難打到上限既角先岩用...
唯一諗到係莉莉 / 或者軍師

我都買個抽下先，希望好似你們咁可以抽齊一套

推完主線好攰
都係唔重生了
堅持落去

軍師配咩ark好，抽唔到ur

想問，d多石acc,裏面係咪咩資源都冇
得石同抽卷

法師都係配神獸終獸破神呢D

11萬石得2隻軍師，追UR爆死左

第七集未有seed wo

搵到了，睇埋.....
咁樣一集一集追真係唔多頂得順

終於完成任務

咁快既

睇完無聊走左去睇re0

AGE動漫

結婚唔夠兩分鐘離左婚

咁咪好Lor

殘體

個UR高傷到

反而唔知學咩技
攻略網又未寫

練好再講啦

勁過皇龍？

自己摸索下la攻擊網唔會教你點配去打王嫁,只會教你多數人加e d招
自己摸索個樂趣大好多
同埋,升完星盤先la,隻野本身星盤已經好撚勁

之前刷首刷玩過2日
不過一直都跟攻略學技

我教你
宜家乜都唔好諗學乜技
都唔輪到你諗

你先整好星盤108先再搞
我會教你,教完你你都一時三刻唔會練到出黎

重新推主線 藍波 好痛苦

多石帳仲要冇乜資源

你玩過就知推主線唔難

請問 抽晒一套 係咪留石 唔洗再抽多啲出黎嫁？

唔係呀 都算多啦
少小浩個d 丁咁多

你多石ac 仲有大把ark要抽到卷就抽晒佢先la
ark 就唔好念掛咩升咩乙太先,衝主線開晒井先

再多都係幫佢加SC
暫時唔洗啦

Thanks 巴打

好的麻煩你地

已經好想ds出ver3,想要羽京bb

唔洗咁心急
成日未學行先學走
呢隻野學擊飛加傷應該就可以頂傷

好想要琥珀
對野成日就跌出黎咁

祝你中

日日玩佢對奶

第四個紅井要推到邊先開到？要解任務？

N5-16
開隱村

定係玩佢兩隻兵？

軍師BUFF唔可以疊YODA BUFF

玩佢家姐OK

不嬲都係...皇龍太子果個又係
所有死人頭個性都唔疊

想瘋狂幫佢家姐喂藥

因為岩岩有巴打計疊Buff

好想要有軍師+ur+8幻石既帳

得3幻石 到ds又係大爆死

係咁買多石
抽到少石就中為止囉

我抽到第6個多石帳先有

我推到n5-11,h4-16 都係得59000石，呢隻game d 石好難挖啊

想收個台服多石帳玩下
有巴士想放就加我tg

巴打*

淘佬應該快D

你識d野吓

3個11萬石頭號，冇一個中ur
有一個中咗7隻軍師
放棄，過完手癮

我唔止想餵藥咁簡單

同一樣買了3個都係只有軍師

祝你一抽入魂

抽到炎影之範
隻野勁唔勁架

T3 角黎架喂
日服好少人玩

ALL IN哂D石好刺激

又all in?

T3角即係第3線既角色？

因為我唔想放隻主角入隊

想睇下可以抽幾多隻軍師
宜家仲鎖緊APPLE ID 聽日就課金

想問問 點解我隻冰姬明明成日用招 個寒冰護法都用埋 都係過唔到個「使用魔法」個條件？

係魔法到禁?
禁到出到既都係架啵

我都唔明
關唔關我一路都係auto事

關

BTW你可以手動再禁下

冇咪玩住先
一般池T1角得幾隻
鬼刃、樹劍、加護、技師
其他都係T2 T3 有愛先會練

好邪得返44444石
天都叫我SH等Dr Stone

IPAD?
個SIZE寬咁多

抽到見底
係1-3打到去
N5-16 同H4-16
到底會有幾多石

cut 到咁啫
dmm黎

想問下用apple課金 是咪直接入張日本itunes 卡入去就課到？

係
但有時會鎖id

我用平時個用開既apple id 轉去日本入卡再課都ok?定要另外開多一個日本acc先得？

btw 用dmm 課計返hkd好貴，買日本itunes 卡抵好多

用開自己jp apple id

大晶得幾舊

100抽了

180抽了仲未見軍師

加油la追得既都唔諗ds 嫁la

有千空 睇下點buff 同埋活動都有送卷抽既 睇下點

我預自己新石重生

又重生

咁對新石有愛既

呢個點先有？

純粹想知新角介紹

幻 :說服敵人自己人打自己人

現加藍紅魂完全唔夠用
5個9lv藍礦
2個4lv紅礦

因為日頭都會閒線打下主線攞石
到夜晚訓教就掛乙太

起身就冇曬
現加應該儲藍魂升曬d紅魂設施先
定係keep住夜晚掛乙太

請問有冇人知成條主線總共有幾多石？

你掛機個陣有無set返 d ark 1lv?

無人知
琴日有個巴打話打到n5-16 h4-16有59000
我唔知係咪
所以琴日抽哂d石推緊test下

所有線加埋得6萬都唔係好多

推到6 n+h我估有8-9幻掛

有啊

有冇人知第三個成就點解

YODA著衫定二刀好?

等𨋢返公司個陣見到前面位隔離部門既同事上緊攻略網

推主線去到5-16 開晒6藍4紅，推h3-10
呢度可以掛帝國3 練乙太打魂刷錢刷素材

你掛機一場用幾多魂？留多d 先掛機

估係defuff手 support

wow
same team

因為全打弱點？

幻石係邊粒？

死死死

又要mon post好辛苦

每30秒f5一次

果d呀,有齊DMC專既又想放既ac,留定比我DS重生呀

頂

好驚又要出動

小浩不得好死

小浩食屎冇disocunt

軍師果招魔界樹降要瀕死先出到
屌 曬哂我d水晶

用特技2三次

第一次7840+7840最抵課

8幻石=8萬石

已經用左

....

懷念9600

篤佢！

威脅佢要佢比個ac你重生

我對自己ac好滿意

@館長係我偶像
出左黎,相認未?

原來係你偷睇我

原來就係你條仆街眼望望

今水未課，好唔好課一pack 拎埋法師袍呢？

唔係唔課啊

有軍師既值得一戰 上限+1000 正野黎

有錢又ok 咪課反正係勁

專衫都唔課 不如唔好抽軍師啦

課咗 不過抽唔中賢帝

有衫仲未有軍師 UR已預備

準備挖曬D石抽有UR 有衫 無軍師

我用無償抽左軍師 然後課件衫果陣抽多隻

原來就係你抽左我隻

呢個日本人最好睇唔係睇佢講解人物強度
最好睇係睇佢抽嘢個反應

係
好好笑，次次抽野都好似攞左佢條命咁，好慘

打隻雷雀要用超必 點儲未儲到佢都死左

有yoda 真係唔知追唔追軍師好

好絕望 連續抽幾下十連都零紅

外表實力都大於YODA 我覺得

你未抽到都咁覺得?

2週年再刷真。首抽

主角團無廢J

呢個真 睇盤都覺
特技 魔法雙修 半BUFF隊友
鎖血背水BUFF 減屬性
主角團真係隻隻都9.5以上無廢J

請問我用V打3-10入場要得幾秒先儲到1技 要學邊招先可以一入場就放到1技

v本書+ 特技一回復

好想課金呀

仲要每次未抽就先一路喊聲一路嗌好想要

日經

海之脅威/龍騎兵ark可以學到 sc3果招

1. v書+ 特技1
2. 電話亭

又一個冇軍師ur既早晨
心情低落

唔驚wo,你會收你ac ga 放心

抽左幾多

V書同電話都有用 特技1唔明

10x姐
唔係破神,我可以再多d
而家挖緊石,n打晒,h都打到6,god就未打

冇拪推主線既動力

GOD其實有幾多章? 我打到1-10左右 D怪好Q硬

N我都打曬 係有D 未清到3星 H打到H5-11左右 應該可以再挖多2挖抽軍師

便利屋係要學第5技---電話亭
上面有講到海之脅威/龍騎兵ark可以學到sc3 特技1回復

總之就 其中一個就ok
1. v書+ 特技1回復
2. 電話亭

之後要int 低過str 同冇加技能上限
先會入場放技

一開淘佬見到itune愈黎愈貴都係放返低

好似得1定2

軍師
一個字形容

勁

THX 試下先

抽唔到

每日吹奏軍師(1/1)

其實張UR主動技係點? 有傷害?

98/108星盤
我唔知佢傷點計
6xxx-8xxx x30hit

有冇片SHOW黎睇下係點

唔識點Up片
Iphone錄左可唔可以宜接擺上黎

推一推

UP上YOUTUBE

有傷害有聚怪功能仲有DEBUFF

不了

一陣研究下

佢有3UR FF劍機 大貓 軍師 DMC 先引到我重生了

個DEBUFF係咪可以扣到隻怪負數抗性

想太多了 有呢D帳都係呢度重課完既打棄坑先有機

你軍師抽到bonus+幾

8all in哂d石
玩緊龍G 開緊D game做緊日任
做完先繼續推線
宜家又有返2萬幾

我用體水刷5體彩晶 又有打活動
當然快過你

所以都係玩番自己個帳 抽曬法系ARK

我仲未研究點樣玩，仲係升緊資源

好難出彩 頂佢

剩係雙UR+ DMC齊到全套已經夠吸引 連埋劍機大貓+聖劍真係有都天價

刷緊周回出杖俾軍師 BTW軍師仲未黎我屋企

缺既都係缺細同中
所以先拎5體刷
Btw
我起碼打過20場以上
未出過一粒彩海膽比我

差男主

除左首次通關會出架咩

重生帳直接屌左20粒開100%

睇完覺得自己20抽就中軍師好幸運

所以呢隻Game d濕9機率

無巫女住

2周出個主角團集合pool一次過抽哂就好

最多3月底一下轟落去睇下差幾多保底既遮

下午有龍絆日，第一次希望自己龍絆日爆死消業障

全英雄祭一定會有 唔知有無9600遮 應該都會有

真係好有恆心 玩龍肥太肝

我唔算會肝果批我夠角可以auto d 關
係每個星期打一次高難度姐

一出真龍武我已經收佢皮

我刷素材關帶大盗手環+大嘴鳥ark
明明完場前睇過有幾個金箱加一堆銀箱
但到完場開箱就淨係得返銀箱⋯
想問係唔係只要銀箱數目多過10個就會蓋過晒啲金箱？
點解咁戇鳩都有⋯唔係應該出金箱俾玩家咩⋯

如果遲下可以擺晒5隻打就正

多個10個箱可以拉落去睇架.. 你無拉落去按走左咪無望到有咩 但有派俾你

.gun
我玩緊隻號都gun唔到

哦⋯原來係我戇鳩
Thanksss

係咪太多 你拉落下面先睇到

報酬結算果度有得拉落去睇，只係畫面show唔晒，唔會食咗你啲箱

其實呢隻GAME之後重點應該係多人模式打高難度
真心想佢係多人模式果度送多D石

我法系擔當
莉連專
軍師（暫時未抽到）連神都

點解要搵淘佬買好多香港網店都有賣

搵淘佬只會買黑石
正當既搵番香港啦

經淘佬買又要食多浸人仔匯率 真係會平過數字網咩

俾架仔賺好過俾支那狗賺啦

我都唔會
我係易昇買

小浩都話獨家村得佢一個有 局住幫襯

獨市自選號

小浩我覺得佢抽完再加價
會趕客
肯定無咁多人會再買
佢咁多人幫襯係因為佢初始百幾蚊一個
買完唔玩都唔心痛

原來都係200蚊一隻
講加一倍我以為3百幾一個
當我無講過

咁其實依度咁多巴打買完小浩玩完抽完又成本價放番俾其他巴打接...個個keep住依個模式都唔會點心痛既....
有巴打接的話

百幾蚊無所謂

再多100即刻唔係咁講架啦

200蚊內都接受到既
佢d多限0進度ac係值

加左2-30姐每個 邊有一倍 求其一個好少少都200up 囉你預

終於

岩岩講話加一倍
我以為佢要3/4百人仔一個
好彩我多石重生左

唔洗賣啦

有人收我都會賣

幾抽

即刻打返條LIST出黎啦

高練劍機,DMC3子,軍師,新UR

應該有巴打會接

佢呢個正呀

就係我個個高練劍機黎

我講加一倍係1月到而家加左1倍

53000石抽到得返8千幾 無計

冇追POST 咁多位巴打抽成點

!!!姐係有V專

都唔係呀
佢點平極都135一個啦

如果我無記錯係有

平常心衰左

含晒

大貓,機劍,DMC3子,軍師,DMC LR,新UR
宜家應該係咁

果陣max 都係160-170左右 第一次加咪加到190同有D200 今次係多左好多都普遍200-210~
你唔好忘記佢一開始平既係第一輪放4月新帳果堆先有115 120 但而家好多都係舊帳先200

小浩琴日有冇正野出

而家抽緊,今日下午先更新

係配咩sc/ark玩的?

挖埋HARD關D石抽軍師先

件UR同破神一樣咁難出

破神0.128% 神都0.125%

抽到心灰個時會出 我就係

原來仲低左0.003

異常
樹屬攻

係咪好難搵巫女

你中左UR但冇軍師?

H同主線一樣可以打到6-9

CLS

本身都係過手癮抽2下

係 仲挖緊石抽軍師

我而家留力了 等DS追埋科燈先再諗軍師 個POOL仲大把時間 都見到最後直路啦 爭9下10連姐

我個隻呢

90 抽就可以補底

新手一問軍師件衫同鞋 係咪一定要課有償石先換到？

射曬D石 DS又要課

PVP仲有2個3千石拎

算歐啦

除咗賢帝、DS仲有周年呀大家量力而為，相信周年啲角同ark只會仲勁

過左去唔好計啦
軍師有冇配技配裝抄下

我收

我覺得
魔1-極
擊飛加傷
其他應該都係屬傷
AUTO 爆擊呀

pvp 係一個月比一次石定係成就果d 石就係？

都係普通法師配法? 我見佢星盤都有4屬爆擊

巴打量力而為

呢個pool好處係主角英裝+UR

Allin出黎既副產物係高SC既屈機主角英裝

不恥下問 咩係V書

軍師個人覺得配置

魔力アップ 1-極
急所狙い + 改
屬性アタックレイズ
オートオーラ
月光
スカイハイ + 2
栄光のポーズ
栄誉のポーズ
魔導オーラ
星眼
二刀流
特攻ブースト
杖ブースト (呢個得破神有)
ローブブースト

DMC活動既裝備

用2刀又袍boost?

唔洗UR?

咁撚癲 9600中返佢會喊

要學既野
肯定會有人玩特技流

唔係個個有既就唔講啦

春

9600既事9600先算啦
強烈預感...2周ur唔係9600玩法
應該係18-20萬自選

魔法攻擊唔洗玩二刀啦

玩科燈學科學技 科學技多50%再加埋科燈增傷

9600中重複會想死

特技BUILD真係有睇頭咩
佢星盤有冰傷2, 但特技得招2技係冰傷
佢個性要用4屬魔法黎降對方果個屬性既50%耐性
之後你要再用神都聖物技黎再降
咁點解唔帶把榮光槍算

特技流好似前置太長

軍師玩二刀 咁件衫點算

15自選有機.....

我既意思係指佢應該學既野係呢度

我肯定有人唔會玩魔法流去玩特技流

肯定會有人玩
因為佢有魔武轉呢招野

即係而家已經刷唔到絕咗版？
冇V書冇電話享3-10快刷不能？

科燈都玩得過
2秒3-10可能就要靠佢

我覺得軍師係隻主魔法副特技既角色
主特技真係純娛樂用

有DMC 便利屋都可以做到

我自己就玩魔法流
唔會玩特技流
玩特技我都交比第二隻

高價收 軍師+神都ur帳

你唔係收個個春巴個個咩?
拎幾草野去抽好過啦

神都UR交比多人模式既隊友放罷啦
場名禁破神

依家好多人用科燈都無視左50%科學技增傷

佢自帶80%減咏 學埋3700大地 帶低暗耐轉暗傷飾

2秒H3-10

唔會 你學特技1+2都得

唔多人有DS張SR學招大地掛

DS 第二彈好似直接送

等ds 活動ark樹魔法快刷囉

YES
所以大家都等緊下星期2
包括我
只求唔好中司就得

想收春巴 但佢未覆我
我問定先

哦
佢搵左我
應該會好快覆你

你歐洲人就幾草野抽到
我非洲人 爆死咗兩個多石ac了

見人地用司, 3下3技就可以打BOSS入BREAK

唔鍾意佢人設
等同YODA可以打1百萬都係咁話

玩40蚊12幻AC囉

遲d一定送wo

都係既, 成套野入面佢都好黑人憎
好想re0復刻出怠惰司教

我指宜家

點解唔出大樹

琥珀

其實救阿妹果幕幾感人

雞黎 晚晚屌

收首抽巴ac2 我有盼望

新手再問

谷爆隻主力先 但使唔使練隻怪盜打素材？

日服唔洗

咁你都仲記得

放心
我重生到 一定放畀你

俾佢坐爆

收佢琴日掉出黎3UR個個囉

我都想知有冇人買咗
嗰位巴打完全冇覆

日版唔洗了
用大嘴鳥過活
怪盜可以之後練到無野練先練出黎

佢對野成日就趺出黎

唔係我的，果位巴打無連登ac
我只係幫佢貼

佢都無應我

冇V書係唔得架

可能純粹靠你掉上黎SHOW OFF 一番
之後就
唔賣LU

有v無理由無v書 打幾場就有

唔知了
反正佢依隻未係我想要既號
我都睇緊，有岩心水既號會keep多隻收藏

自己重課一隻都唔夠都仲要整多隻黎收藏

宜家買小浩AC既咪無

一重生就無架啦 除非收巴打帳有刷足姐

咁重生有電話亭既

不過軍師真係要TEST
點樣打出9999先

睇價錢做人la之後仲有ds要課
同埋個ac咁正,我唔要仲有大把人要

呀,史萊姆招大又幾好J wo

我估都大把人要
其實我都唔捨得重生

課金畀小浩
叫佢唔好update網住
優先俾我揀帳 好似諗得過

你睇下佢制唔制

試賣ac
Dmc3子齊專同衫 齊2 lr
技師連專 yoda 水着
軍師 bonus+8
Ark絕版有科燈 聖劍ff 聖劍sr 暴風龍
Ssr ark齊晒

此方巴 加加你好友 想試神都

有冇ur

張終獸你食左？

岩岩放左另一隻game,但得五百蚊
依家巴打們放帳 閒閒地都過千？好彩我早黎幾日執到平帳

當日雙UR 五舊水 買唔切

下星期ds又一堆

果個特例黎 真係果位巴打放得平 又齊角又雙ur

咁又唔會 睇下係咪高練度姐
當然多絕版多ur嘢咪貴

平有平買貴有貴買
睇你要求要咩姐

幫隻軍師學番4屬既中魔法, 舒服哂

撚嚟撚去都係唔撚想課，6舊水1件閪衫，仲貴過我著緊個件

幾好笑

堅持0課，唔重生
到時如果有協力合作，希望巴打們carry 我

幾有道理

6舊水件衫6舊水對鞋

試賣ac
Dmc3子齊專同衫 齊2 lr
技師連專 yoda 水着
軍師 bonus+8
Ark絕版有科燈 聖劍ff 聖劍sr 暴風龍 終獸（emt lr)
Ssr ark齊晒

根本上你隻角色有練度 唔死就可以靠人carry你打

無課保平安

我個ac貴過我全身

GMT 巴一隻手貴過我地全post

究竟gmt巴啲舊ac去晒邊

佢話放晒

頭先就係課咗為咗件閪衫...
有償抽中晒伏,好在尋日無償已中腎帝

不斷重生，點會放得哂

睇錯咗腎帝
不過都啱 為咗佢好多人就快要賣腎

腎帝 呢個名又幾好聽

下星期仲貴

old news 原來買石果頁有個免費腎帝強化包拎 有30魂

公告有寫

大家啲石頭帳邊間買

次次都有架啦 DMC果陣都有個無料包送 有強迫症一有感嘆號就要清左佢 唔拎唔俾你清

手痕 抽咗40下
都係無軍師

但係中咗UR

恭喜你見到終點啦, 課到保底換出黎

UR好過中腎仔啦

就係手賤課咗佢件死人衫但條仔唔黎先想抽埋條仔

唔上唔落

今次話就話0.125% 低過上次0.128%破神 但見到個POST 體感係好似有pickup咁 個個都追追下中 破神果陣爆死幾多件

我都係 我留左石等DS追埋科燈先追埋佢 廢事而家追左到DS果陣無子彈

屌，咪撚提

睇完即刻救咗我，剛剛轉緊an機諗住課一單

點解比破神pool低
但其實都冇分別

你睇返機率 有寫明 可能插多左野係入面分散左個機率掛

唉,臭手
結果抽多3pack先中

多左妓師同機龍

軍師?

有錢錢 窮J要慢慢挖石再抽

120 抽隨時抽到補底

190 挖埋H D石就無

yoda同軍師都係抽到中UR先過中人
明明D UR無pick up

破神抽到冇石唔係我補底左

我仲要好似H 挖哂
得番god

冇咩心機
想賤放個ac
有冇人要呀拿

想要機龍歪唔到 技師中左幾次

屌 好似個個都中ur咁
有冇人放棄張UR留石DS 揮揮手

留石DS、周年
中咗軍師就算

課定左軍師d 有償石
留黎2周年

又幾醒 留黎9600

想問下Nero應該點配置好

都唔知係咪叫留 得返10000多d

小浩實幫到你 剩係要求軍師既話

個個都話SH DS最後都係訓曬身咁抽
我都想要UR

H已S

H左! 抽完DS先找尾數

嬲到唔想玩

張UR難抽過閪 買個石頭帳抽哂都冇

有7MB野既 fix bug>?

完全覺得比佢撚狗咁撚

同意

綠色 中水晶有無邊關易跌?

diu la 星
唔上唔落咁，又ds 都唔撚知而家追唔追好

睇好新LR 同buff 左嘅DS角
仲淨返小小推圖石 all in

隻驚我覺得真係定左個目標俾自己算 唔好諗每次都追同要追齊 例如剩係玩主角團 / 儲活動角為主咁 其實你掉返轉頭望自己個帳都唔會卡關爆唔到PVE啦講真 只係個心係想追齊姐

屌 早知有人爆死放AC我自己就唔課啦 課左6舊咩都冇 仲廢過你地D爆死AC

我目標剩係科燈 其他隨緣 今次唔強求追齊一套了 反正追齊都練唔哂講真

中左張ur都未有軍師
睇黎今晚要打主線

嗌中左果D唔好貼圖好無?

呢個POST傳統活動黎架喎

個個中就假象嚟嘅，唔通唔中嗰D個個都咁想講出嚟咩

想要咩，我平放個ac1 比你
睇下岩唔岩你心水
果個冇爆死，低進度

至少有保底

貼都唔緊要
硬係要連D無關係既野貼埋出黎

真 腳既野9萬係終點 UR既野 黑起上黎30pack都望唔到家鄉

主線石想留兩週呀屌
好想要男豬，火劍好型

軍師+新UR

點解你個石頭帳可以中到UR

其實唔難

D巴同館長巴都有中
分別就係我同D巴買一個就中咁解

試賣ac
絕版 Dmc3子nreo 但丁 v 3隻齊專武同專用衫
絕版 齊dmc 兩張Lr ark 魔王 便利屋
技師連專槌 yoda 水着
新角 軍師 腎帝 bonus+10
Ark絕版有科燈 聖劍ff 聖劍sr 暴風龍 終獸（emt lr)
Ssr ark齊晒 沙虫 異國 機龍 ......

唔洗啦 我慢慢玩算
我個AC之前有個巴打送 廢事轉

e 個難d 我夠膽得番2幻8 石走去追張ur 番黎
我都會放

我買咗個手痕抽都冇

我都係想ark >角 角就最想要琥珀

god有幾多關

唔值得好酸
不過可能我無收集控

即係個天要你再買多個

你買幾多錢一個

我買15幻石個種
145一個

我見有40蚊嘅 少3幻

係呀
想手痕抽下咪玩個種
但40蚊個D有幾多卷同材料
睇下同145既有無分別

貼呢D我覺得真係無乜所謂
但連埋其他野一齊擺上黎
想自己爽都要顧下人感受

我放晒呀

好撚平

UR 王龍 破神

LR 便利屋

加護 大貓 nero dante

$250

好撚平

唸起首抽巴血的教訓

貼返9600 爆死圖先廢事比人diu

cls 好閪呀隻game

兩週9600中重覆你會想jump

好抵

唔係咁易㗎

我課9600果陣咪重覆破神囉 睇化左

佢個ac 係幾正嫁
但冇ur 佢成日想要有ur
我屌左佢幾次嫁la

春巴個個咪有
唔知佢地傾唔傾得岩價

所以中唔中ur都無所謂，兩週實出必中吸錢
到時又一堆1000蚊首抽acc出黎

我有強迫症+收集控
所以為咗ur 可以重生

仲有一個賣

軍師 新UR

頸又開始痛

點刷咁多帳出嚟

真係痴線佬 買完多石帳抽齊就放返出黎 GMT巴係咪諗住靠呢招當積福

佢買多石帳醫手痕

講真，會課9600既愈少ur愈抵
如果重覆真係慘到仆街

btw仲有幾多石

而家手持2UR 3UR 到時出返9600既話...

中左咪當升技囉

應該問左軍師+幾好

有40000幾石

抽齊感覺好好

重生咗

斬手指急賣ac
絕版 Dmc3子nreo 但丁 v 3隻齊專武同專用衫
絕版 齊dmc 兩張Lr ark 魔王 便利屋
技師連專槌 yoda 水着
新角 軍師 腎帝 bonus+10
Ark絕版有科燈 聖劍ff 聖劍sr 暴風龍 終獸（emt lr)
Ssr ark齊晒 沙虫 異國 機龍 ......

係咪同gmt巴買

唔係

收到心儀帳拿?

收咗軍師+神都ur

春巴

多石帳抽齊一套定有埋其他野

點解要賣...CLS 想玩UR+軍師買個多石號好過啦

因為佢收個個都好正

重生咗

斬手指急賣ac
絕版 Dmc3子nreo 但丁 v 3隻齊專武同專用衫
絕版 齊dmc 兩張Lr ark 魔王 便利屋
技師連專槌 yoda 水着
新角 軍師 腎帝 bonus+10
Ark絕版有科燈 聖劍ff 聖劍sr 暴風龍 終獸（emt lr)
Ssr ark齊晒 沙虫 異國 機龍 ......
主線仲有好多石挖

我唔記得放自己tg

冇力玩二個ac

200蚊

你呢隻快D賣左佢斬手指吧啦

真？

新手買左佢la
我原本都想買e 個，個下星期又係ds要課，所以先唔想買咋

買左又慳少D

諗住唔課9600

多謝大家幫手推銷

上個po 仲恭喜到大家中今個po 我心靈頂唔順

p u s h

呢隻如果抽返UR你會點

建議重生買小浩0 or 1 ur加絕版ark角，再9600, 最爽

我就係唔夠膽挖石抽
留返啲石畀下一位接手

齊左都照課
升技

未去到咁有錢課9600升技

你有收集控呢點真係好難搞
不過忍一時巴收個個都好齊
(唔計絕版ARK)

相信自己歐一波
搏佢2UR以上

noff
邊有咁佛

我個陣主AC就係成功既例子

依家賣左？記得有條仆街仔中3 ur